講真天水圍有乜鳩好食

已經唔想再食m記

天一個場咁多野食~ 你試過哂未？

如果近西鐵果邊呢

北江

傷心酸辣粉

有冇邊間推介

屌你老母領匯

由小學食撚到依家出黎做野，B記車仔麵

天澤街市間酸辣粉都無左啦

天盛街市有冇得諗？

老實講係無既

我平時都係出元朗食

北江商場地下有間餃子幾好食

天澤街市以前有間車仔麵好好食 依加裝修汁左
第二到食唔返

北江：臺味 芝士麵 煮八 森堡 b記
天瑞：正記 泰好味
銀座：MX 築地 香港達人

出街食就呢幾間，外賣返屋企就食開街市

唔多覺
新開個間又貴又普通
4x蚊10隻都無

伸利：老母成日包

算有啲新意嘅，同埋佢個湯都ok架

北江明洞愈做愈衰

竟然無人講北江間麗江
麻辣米線好正
天瑞街市新開間唔知乜薄餅同咖哩都幾好

上大陸最好梗係食野味，食蛇貓龜，反正合法ge。

陀地，非洲，北美，北姑任你揀

排好耐喎

打電話去麗江攞位，然後行過去剛剛好有位坐

北江新開左間將軍麵 伏唔伏？
明洞隔嚟嘅隔嚟

天瑞有 同一間黎